中國控制疫情做得好出色

]

1. 政府叫外國唔好封佢關，唔係正常嗎？英美歐爆發，都不滿其他政府封關，歐洲唔係對特朗普表示不滿？
2. 李醫生事件武漢官員有錯，但亦被黃媒誇張了。事實上，唔係英美媒體所講咩被監禁，被拘捕，只係告戒，即係官方未確認時，佢唔係傳染病專家，只係懷疑，叫佢唔好散播謠言。當然，武漢官員做法亦唔岩，受到內地網民批評，中央亦作出懲罰。
3. 其實你真係試下睇內地點樣防疫，而家全世界都仲未有一個國家可以有佢地咁嚴謹，做到咁嚴厲，咁出色，正常分析都知道佢地可以兩個月控制到疫情，點解你地仲可以唔信🤦‍♂
你可唔可以講下，咁嚴厲下，兩個月都控制唔到疫情個邏輯係點？

大陸全國復工係事實，病毒係一傳十，十傳一百，如果未控制好，冇可能復工，未控制好，叫人復工，餐廳開返晒，一個城市好短時間就可以爆到幾萬人，然後堆滿醫院，然後社交媒體，微信傳晒開去，冇得瞞，亦冇需要去瞞，佢一爆，就要叫人停工停餐廳，甚至封城，你明唔明？呢個就係客觀睇事實，事實係佢地已經全國復工，邏輯就係唔控制好冇辦法復工，你連咁簡單既用邏輯分析加復工事實都妄顧，然後話佢地做假，自己幻想中央唔顧人命，為經濟而強行復工，完全唔用邏輯分析，唔睇事實判斷

不服來辯

服哂。

為安全起見，建議回祖國懷抱避難，到香港疫情平復後才回來。其實中國咁好，還是不要回來了 🥳

連匪對中國有偏見
現實是祖國強大起來了

.

所以靠內需都得啦
唔洗再做世界工廠啦

如果係有控制得好點會大爆發到咁? 先係武漢 湖北 再擴散到全國 甚至傳到全世界都有，你都顛倒是非黑白。李文亮事件咪證明到支那有隱瞞疫情囉 係事件竭發左 眾怒難犯先假猩猩為佢平反咋傻閪

本帖已完，大家可以唔洗再回覆

武漢解封在即，武漢市內小區的封閉管理卻要“繼續強化”，公眾對此可能有所疑問。但理論上講，重新開放離漢離鄂通道與武漢市內小區繼續保持（甚至強化）管控狀態，二者並不矛盾

在“疫情擴散基本阻斷，局部暴發風險仍存”特別是世界其他國家疫情正在急劇爆發的背景下，很難說人類就對新冠疫情有了徹底、充分的認識，對疫情保持充分警惕，確保公眾的防疫意識不鬆懈依然有其必要性。

係呀
香港就最失敗啦
死番去大陸住唔好霸落黎啦
去你最愛既微博刷你存在感啦

強烈支持強國全面復工
信政府唔怕

香港都全面復工
冇停過
真係勁

中國全世界最出色
最優秀的民族

借個位黎推
閪到全公司都上網屌柒佢
逢支那有關既POST 都推一推呢間野

有冇做藥廠巴打絲打(3): 移民顧問 澳X製藥幫到你! 拒絕紅色企業

記得支持下，推介比多D朋友睇
好撚多花生食

幫你推一推

復工，復疫

一個未知新病毒，唔知道佢傳染性時，政府官員要採取封城停工停課決定係非常難。

武漢官員想僥倖睇下可唔可以控制到，結果犯下大錯。但之後立即修正，全國史無前例下停工，犧牲全國經濟。

果真出色，封城兩個月，繼續封
不如賀一誠做國家主席把啦，又有錢派又少人中肺炎

咁北韓都做得好出色

我真係頂你唔順了，我解釋左你點樣唔用事實講野，你無力反駁我，你而家解釋下我點樣唔講事實？

中國而家復工左兩星期多，14日潛伏期，有冇大爆發？如果照你所有講，中共隱瞞，咁你認為佢隱瞞到，大爆發又可壓得落去照開工？

事實係邊，邏輯係邊，麻煩你解釋下，唔該

而家開工已經過左14日，冇大爆發，好明顯已經控制左

有病既去哂其他國家...自己國家個D 就死哂
咁樣緊係出色 你唔係真係信佢得8萬幾人確診呀?
你以家睇到外國數據...你睇美國爆發左幾多日就上到去20幾萬...
大陸由12月已經開始爆..大陸究竟隱瞞左幾多
外國今次的確好7 但係7就係7在信你地既中央可防可控

一早學台灣澳門封關，就冇事啦

信曬支那可防可控

如無意外，中華民國今舖要衝出世界喇

啱啊 控制啲好出色啊 冇封關嘅國家全部都爆到七彩
依家話巴西原住民都中埋

全面復工係幾威啊 不過睇吓爆到七彩嘅外國仲有冇訂單落嚟中國啲工廠

12月開始有案例 1月先通報 奶到雪雪聲嘅世衛仲話唔洗封關添 封關造成歧視喎

一個國家政府，其他國家封佢地國，政府自然反對，歐美都反對其他國家封佢地，唔係正常？

政府叫外國唔好封佢關，唔係正常嗎？英美歐爆發，都不滿其他政府封關，歐洲對特朗普都表示不滿

樓主請問你個account買左幾多錢?
我等錢使我都想賣

大家可以起吓樓主底
睇吓佢咩事忽然間咁愛國
btw d PR 公司當連登仔係白癡嘅咩？

但兩者既分別係中國反對封關有who幫口，歐洲國家有冇，我用事實羅輯去講

好多鬼佬唔信中國但信who，你話世衛有冇比人收買呀啦，之後歐洲爆到七彩就屌人地冇做好，當時who同中國口吻一致。

我都係引用事實

養起自己深圳班雙非孽種未?

收喇我係都要屌柒中共吹呀，中國唔俾上linkg你快啲del ac佢

都係果句，一個未知新病毒，唔知道佢傳染性時，好易低估佢個嚴重性，為咗避免全世界突然恐慌，都係理解嘅
而家WHO都修正返。

但係當中國通報之後，美國係中國爆發兩個月，知道傳染性好強，甚至歐美國內已經規模爆發時，仍然有運動比賽，遲遲唔封城。

係邊個國家負責任？

咁點解武漢1月23日封城

利申引用事實

美國政策到底出錯在哪？最重要有三點：

（1）1月時，中國疫情已爆發，但美國缺乏警覺性，加上種族歧視，奇怪地以為疫情只會影響中國，莫非以為白種人免疫？當時所有西方傳媒都擺出指責，甚至幸災樂禍態度。周三記招上，白宮疫症小組統籌人Dr. Birx，直認她開始時以為COVID跟SARS差不多，只會限於中國小範圍爆發，不會變成大流行，但其實美國CDC在1月已警告過此可能性。

（2） 特朗普已將政治凌駕於所有事情之上，即使人命關天的疫情，他也一早定性為騙局。Fox電視台，仍不斷指控民主黨故意誇大疫情，促使經濟停頓，股市大跌，企圖阻止特朗普連任。仍有不少紅色州分，如佛州，仍拒絕頒布關閉指令，部分甚至仍鼓勵市民外出消費！不少特朗普支持者故意開COVID派對，參加上千人教會聚會，甚至否認病毒的存在！本來紅色州分如密西西比和路易斯安那已較落後和貧窮，人民健康都較差，且特朗普上台後盡力拆除Obamacare（至今仍拒絕擴大醫療保險），所以平均壽命較藍州短4年多，恐怕疫情必令情况再惡化。

兩星期前叫支共，兩星期後改ac名叫中國 明白了

西方當時仲係聽who講，who話低風險咪低估lo

台灣從來都冇大爆發過, 好似台灣控疫得仲出色

當時已經通報咗全世界，所以武漢封城，係為咗避免散播出去，足見中國有自我防範意識，相反外國遲遲唔封，而家仲擴散全球

對中國改觀，我覺得係世界對中國太大誤解

藍絲又贏

唔講疫情，咁當年拉劉曉波又點解釋？
拉銅鑼灣書店負責人又點解釋？

唔講疫情。
鎖google,facebook點解釋？
咁當年拉劉曉波又點解釋？
偷渡落香港拉銅鑼灣書店負責人又點解釋？

隱瞞疫情係事實
交埋WHO放流料搞到含球產又係事實
玩propaganda亦係事實

中國控唔控制到個疫情我唔知
有幾多隱形病人我又唔知
淨係知係時候要準備定戰後賠款

你老母生你就最撚矛盾

通報全世界？好似係啲煲唔夠蓋用啵

大陸鎖住d人係屋企，咁緊係控到
佢咁鎖就真係work wo
雖然舊屎係佢地整出黎

隱瞞就肯定la, 無可能得8萬

中共呢次手段事實就係利用who去影響訊息

本來見五毛出post 都唔想理
講撚到似層層咁
屌左你老母個臭化梅毒閪先
點解當初唔射撚左你落海 生舊不學無術嘅垃圾 要係度做水軍咁戇柒廢鳩 為左五毛要泯滅人性

首先 係瞞報 而且肯定中央係知情 央視出得街 講得係造謠 一撚定係中央知 唔該自己睇係央視係中共架構係咩位 高撚過所有國企 唔好諗住賴過地方度 今次始作蛹者一定係中央維穩

之後 係數字 基本上係不合符現實嘅假 條cruve smooth 到根本係計出黎 數字瞞騙 令外國判斷錯誤 都係中央錯

WHO 受中央賄賂 謊報疫情放錯料 俾錯指引 如果一開 香港都跟左唔戴口罩 香港一定爆到七彩 最好笑係支那狗戴住口罩 叫全世界咪撚戴 on9 又係中央錯

你話事已至始 無必要瞞 你必需知道佢而家做嘅係自然療法 唔驗 有事就死 死唔去就你大命 你本身冇藥醫 講閪咩
死個百萬人 根本冇人理

你話有人見到就有人講 大把rumor 大把人講 只係冇人想擺上去傾 原因係中央嚴查禁聲滅聲 嘔心政權人民埋單

唔好spin 去人地度 如果支那狗應對得好 根本唔會有外國疫情 如果佢一開始就封國 根本唔會有事 佢擺明放支那病狗毒害全世界 唔關中央事？ 咪玩啦

美國2月1號已經封咗關都係爆到七彩

隻字不提who

共黨文宣世界永遠只有中國美國

作為生化武器, 咁快就傳遍全球咁多國家, 死傷又好多, 搞到全球醫療系統癱瘓, 甚至好多國家元首都瀨野, 真係控制得好勁

根本一睇出入境紀錄就知武漢封城之前同美國封關前其間有幾多人走左出黎，有幾多人經香港轉機周圍走，但從來有人係呢個方向查

事實黎架

你咪呀樓豬，明明係事實黎

假架，造謠

條友擺明信左支那d新聞先咁講
問題係支那無野係真 信一成都on9讀屎片

佢有咩邏輯啊？on9

復工=解決？你老咪呢個就係邏輯？

9up當秘笈 全國復工？又係on9

比如佢自己幻想中國已經搞掂
一日北韓同俄羅斯唔解封都係未搞掂

報復性出街玩未？

封關前就走曬入嚟， 畀兩個禮拜佢爆到爆曬喇， 咁2月尾點都有幾萬宗，但去到3月先開始爆

冇得瞞 垃圾 捉9d人可以繼續瞞 睇李文亮就知
由12月瞞到1月 都可以冇得瞞 好野 藍絲real冇腦

冇需要瞞 更加垃圾 冇需要嘅話點解要ban9 李文亮

食屎9藍絲
講邏輯 叫佢睇下本思方導航先啦垃圾學人講邏輯

明明咩叫控制好疫情？
控制好就唔會全球大流行
控制好就唔會公安打交
控制好就唔會報假

就係因為一開始冇控制過先會有今日全球都有人因為中國武漢肺炎死啦，因為根本有心咁做
佢唔比人出街係因為班中共高層要自保，唔係照顧你班賤民，如果真係咁好舒筋，係武漢班傻閪啦洗係咁叫返香港啦

首先
北韓開番關未
開左我地再討論

五毛狗真係好撚煩，完全封鎖唔好阻撚住睇post

5毛一網打盡 正!!!

一黎就打大佬，你叫支那樓主點回應

不推文 拉

復工同疫情已受控個關係又喺邊？

對連登仔黎講去琴2047年中共都仲爆緊
每日死十幾萬人
同大紀元一樣 每日講幾百萬人退黨

講緊呢d野時候點解你唔番湖北避疫？

初頭做得好, 就唔會係武漢大爆發, 仲要攬炒全世界, 你之後補鑊工夫有幾叻又有乜意思呢?

支共後來發現不作為冷處理想等疫情自動消失係冇可能, 結果玩大了搞到大爆發, 就採取了前所未有最嚴厲的封城鎖國手段, 各省市地方鄉鎮都怕中招自行封鎖, 咁啱又係過年放假停工停市停課, 所有社區實行封閉式管理同捉拿湖北人, 捱過咗1個月總算停止咗全國性社區大爆發

睇返歐美日本一直當武漢肺炎係流嘢, 有成2個月時間都唔去做足準備, 大意失賓周, 終於輪到歐美大爆發, 但係D防疫封城措施仲係唔拖唔水, 話就話停工停市停課, 但仲有大把人周街行放狗跑步行山晒太陽, 係而家先識得叫人戴口罩

港共就仲廢, 到而家仲未強制關閉非必要工作場所及停止餐廳堂食, 香港人仲要返工供樓, 行街食飯打牌唱K浦吧行山, 不亦樂乎

3月又有大批留學生生化人返港, 所謂港式家居隔離=家居病毒陪養器=冚家剷, 全家連賓賓印印工人姐姐一齊中招, 再日日出街返工買餸周圍播毒, 有排都未玩完.

係3月先開始大規模檢驗 感染數字先大幅上升

大家可唔可以就樓主嘅point討論？謾駡真係冇意思，同粉紅紅衛兵冇區別。

事實我好想證明大陸仍然在隱瞞疫情等人安全復工，但真係駁唔到樓主啲point

死返中國啦屌你老母

露底啦五毛

有正常思維嘅人都駁到

上面全都駁到

五毛死全家 唔死個肺都花

3月頭一復工死都死件貨出嚟比你先
未復工果陣日日收倒電話都係話cancel order

利申 做貿易 工廠接近停產 每part每日一個人返工就夠 已經有合作開既供應商4月開始放假 應該要睇情況再決定幾時開

垃圾 拉

其實可以咁樣講，根據大陸醫院做嘅親戚講，而家好多本地確診案例都通過（技術性處理），造成一個本地0確診嘅現象，集中報導輸入性案例。

咁樣如果復工之後大爆發，可以賴落境外輸入，講隻鍋卸出去。

不過到時大爆發，又要停工重新搞過，又好似更大代價。

可防可控

先假設佢話國內受控係假嘅
大陸d小粉紅一定政府講乜就信
佢地嘅衛生意識一定會更低
如果全國復工、d人衛生意識差嘅話
咁大爆發出現嘅可能性會更加大
最終受害嘅只會係中国自己

客觀黎睇呢個假設似乎唔成立

我追曬成個post都仲未見有人客觀咁駁到呢個point

呢個真 因為我公司都係
9成供應商要貨都即刻有
工係復咗
但係會唔會因為咁而再爆過就暫時未見到

訓醒未 李醫生點死都無人知
死前 老婆都見唔到
中國近十幾日同香港新增人數差唔多 有冇可能
中國死亡率係極低水平
一個武漢醫療水平超越全世界大部分醫療
最初甚至令其他國家誤判嚴重性
中國公民記者 秋實同其他記者 關左半個月都唔見人
一時話隔離 結果咩消息都冇
同武漢入面係點 得佢地知
點解佢地控制得好 因為佢地先知危險性
點解外國咁廢 因為wuhan org世衛隱瞞
同埋政府都供應唔到口罩
其他外國人又唔正視問題
吹咩奏呀

塞屎眼條炮仗爆咗未呀臭閪蚑那賤蛆

武漢一月十九號仲搞緊萬家宴wor。

一個政府 面對一個未知既新病毒 唔知佢傳染性 負責任既做法應該係

第一 充分尊重同聆聽醫生同科學家既專業意見 但當12月尾已經有醫生發出警告 佢唔單止未有重視 仲選擇滅佢哋聲

第二 當你唔知自己面對緊咩既時候 勿存僥倖心態 如果你清楚知道或有足夠資料掌握隻病毒個破壞力去到邊 咁你可以take 合理既calculated risk 但如果事實上你唔知 呢個時候仲有僥倖心態 即係係賠率幾多都唔知既時候攞緊人命做賭注 是為草菅人命

你講話咩犯下大錯之後修正抵讚? sorry係你犯錯個一刻開始你已經唔再有資格為你之後既補救工作得到任何讚賞 因為債仔還債天公地道 更何況呢個大錯本身根本不能原諒亦無法彌補 既然明知自己待罪之身 有錯就認 打就企定 老老實實夾住條尾跪係度請罪啦 仲想人讚?

唔好用假設性字眼名題，要用事實，唔係會冇左羅輯思考比人話架

我公司情況一样
幾乎所有供應商都復左工。

沒事兒 沒事兒

其實如果係真，中國官方應該冒好大險隱瞞
又爆發
唔驚真暴動咩

你如咩果姐，大家講事實架，唔準如果，你咁同冇事實羅輯既有乜分別

害到中國人有咩問題

佢知道係會害到㗎
但係執政政權覺得冇問題啊嘛
死得越多人 d人越愛國 你發現唔到咩？
依家暴發武漢肺炎
對ccp執政仲有利啦
之前貿易戰d柒野負面野冇曬影啦

你唔係以為共產黨在乎中國人條命啊嘛
真係在乎嘅話 一開始就唔會瞞啦
就係佢在乎面子大於china man條命啊嘛
中國最多就係人
人數係ccp眼中都係一條數字黎咋嘛

你駁唔到係因為你垃圾

dklm瞞完一輪0確診係想復工出師有名
但係事實唔係啊嘛
咁佢依家咪拎自己作嘅數據話
之前冇，依家有返，咪賴外國輸入囉
但係明明就係仲有

根據之前又話咩有陽性反應 但係冇病徵唔計啊嘛

收皮啦

中國根本係一個由謊言堆砌出黎嘅國家